[不漏洞奶] 峴港六日五夜尻Fing之旅

6月1x日，當gpa係明目張膽之下係我面前祼跑，我就知道我要準備入社大了
為左逃避現實，除左捐番落老母個西lone到，我淨係諗到去番個旅行當安慰自己
但係一個學生哥，去得邊到姐??? 哪有錢咩，我夠想去歐洲啦，但係人人心想事成既話天下一定大亂 (高登巴打，2016)
最後左度右度之下，就決定左去最近都幾多人去既越南啦
其實都想去好耐，聽人講越南妹個個都又白滑又大波，就等我去一探佢地班小淫娃係咪真係咁正 順便搵emma watson睇下Hogwarts收唔收我衣個香港教育制度下既失敗品
廢話少講，立即入正題
首先，去越南係要搞簽證既，我衣d窮撚一定係搞上網簽證

我就係衣個網到申請既，入到去填哂d基本資料之後，先用信用卡比usd 8蚊
然後佢就會寄封approval letter同埋張入境form去你email到

大概係咁

之後到你落機既時候print定個兩張野(入境form尻填is ok)，再準備一張相同埋再比usd 25就大功告成
咁樣搞係平過你去灣仔領事館搞好多，不過落到機要等一陣
如果你唔係好似我咁撚窮呢，比多少少錢去灣仔搞，就可以一落機直接過關，唔洗同我衣d賤民排隊了
好，下篇開始打day 1

希望有人可憐我無書讀睇下我個post

我星期六都去

G持樓主
加油

推

多謝你

留名
見uo有平飛 諗緊去峴港定芽莊好

why not both

先正皮再舔舔，hi
好好睇，加油

多謝

點解up唔到圖架！！！！！

請問巴打用咩護照？特衰/BNO/其他？

特衰呀

等睇EMMA~!

快手d啦

快啲開第一篇啦
加速

DAY 1
我今次都係搭窮撚恩物hkexpress 可能我太即興買，我唔係買平機票，酒店連機票total 2400蚊到，平就一定唔係，但我又覺得唔算貴 最後成個trip都係洗左5000蚊左右 利申 日日搭的士

terminal 2既景色係屬於窮撚的

今次搭奶茶

有無人同我一樣次次搭飛機都好驚死

起飛了 天氣唔錯

比我前途光明一百萬倍

其實香港飛去越南好快 ，個半鐘左右就到，影下相聽下歌，眨個眼就到
好好彩架機無小朋友喊，如果唔係我諗我會同佢一齊喊

開始見到峴港既土地了

D屋仔好細好得意

一落機緊係立即準備好哂D文件啦 一入機場就會見到大大個office係到
而個日下就都係得hkexpress一架機 所以應該唔洗等左好耐掛?

其實都係幾多人的

出發前都睇過話越南仔做野係有幾咁慢，好擔心真係要塞d美金落passport到 但係事實上唔係咁 係office個姐姐眼見人群來勢洶洶，立即加開一條隊，然後姐姐發動摩打手技能，以寡敵眾，結果新開個條隊去得勁快，原本個條隊仲係無郁過 ，條隊d人個樣都有d唔耐煩 但係個條隊個個職員哥哥仲係慢慢黎，擺出一副 : 你吹得我漲咩?既樣

排到我個陣，張個兩張form同passport連一張相比個姐姐，就企埋一邊等叫名等比錢

越南既女仔真係好得！

月巴蟲
細細個開始已經睇你d遊行

無人睇

加速

講咩呀你

留名睇Emma包膠

睇緊電視

樓主帶美金去換定香港換vnd

帶美金呀 因為個到office好似淨係收usd

留名9月去, 樓主有無租電單車?

無呀 我唔敢係越南既馬路揸
不過我諗下次去會玩下

加油

文呢

快d啦

留名

岩岩去完胡志明市，同樓主一樣網上申請再落地簽。

景點就無咩，食物都一般，但越南妹真係好正 邪骨無得輸

唔準教壞樓主呀！

八月都好 樓主會唔會去美山？

有去 好靚

越南妹呢？

續DAY1

等嗌名個陣都無咩野做 個機場太撚細了，想行下都得
話說我建議大家都唱定美金去好d 因為如果你係網上簽證既話，你係要再比usd 25 蚊既，而且出到去買上網卡都係比美金，重點係係峴港用美金兌越南盾兌率都幾好架

而且如果大家唔記得帶相既話，其實個到係會有專人幫你影 ，不過就貴少少啦

綠衫個位人兄就係影相專人 都有幾條友等緊影

我係越南時間大概1730落機既，等左大概九個字左右，終於聽到office個姐姐大叫 告一段落~~ (無錯，佢地整好係會大叫你全名的) 之後就去拎passport比錢走人! 越南妹I am coming!!!!

一過完個西面職員關，就去買上網卡，事前無搵過邊間好，見到邊到最多人就去左買了 好似7 usd一張，夠用我成個trip了 一出機場既左手邊就有幾間銀行唱錢了

去左衣間唱左250美金，兌率大概1 hkd: 2909 vnd

好撚多錢呀

唱完錢就出發去酒店，去之前都有睇巴打介紹grab衣個app，但唔知係咪小弟黑氣纏身，成個trip都無成功用過grab截的士 而同我去個朋友(下稱少年A)又無down，所以我地就做左今個trip的第一條水魚了 我地一人比左5蚊美金比幫我地call的士個條友，個陣覺得每人都係三十幾蚊姐，都ok啦，而最後個日我地由酒店搭番去機場，用左30k vnd，即係10蚊港紙咋屌你老味 比佢食左我地7倍價呀 之後我嬲撚到仆街，咪死死氣上機番香港雙失囉 (題外話 有無人想包起我 我識自己柯屎柯尿的 汪汪 )

去緊酒店

係搭的士既途中，望出去已經可以見到好多越南囡囡 ，一身背心短褲配襯佢地天然既白色肌膚，真係睇成見都扯扯地，再細心留意下，嘩屌你老味，一對渾然天成既雙峰若隱若現 ，好似係到講緊揸我啦揸我啦咁，叫我如何忍受! 真係差d奉上我既第一泡精比的士司機大哥

成程車就係我既幻想之中渡過，話咁快就到左我地間酒店，Orange Hotel啦 由於我唔係gay，唔撚想同少年a住海景酒店之後共赴巫山，所以就選擇衣間係trip advisor評價唔錯既酒店 而事實上衣間都係幾唔錯既

等上房個陣有茶飲

樓豬文筆的確妙

加速~

同意

夜媽媽呀，你慢慢打啦，會有人睇架

Lm

LM

正評留名

寫得幾盞鬼
樓豬泡精可以留到第幾日

留名

啱啱去完河內

摩牙

推
前排hkexpress搞優惠都有諗過去芽莊，但最後都係決定留番筆錢去日本

摩牙！

留到過世

400幾蚊來回峴港呀個排

冇辦法啦，冇咁多錢去咁多地方

續DAY1

上到房，其實都無咩特別，咪正正常常一間房咁囉
不過講起房，都有個小插曲。話說卜房個陣我係expedia卜極都卜唔撚到
咁我就叫少年A卜啦，諗住佢都大個仔可以搞掂
咁但係呢，佢卜完之後酒店sd左個confirmed email黎，係就係卜左雙人房，但係比我發現到佢條仆街竟然偷偷地卜左一張雙人床 ，雖然佢話要去越南破處姐，但點都估唔到佢既對象係我架 最後我當場悉穿佢既陰謀，email酒店叫佢轉番兩張床

兩張床，yeah！

沖涼房

安頓好細軟，夾好埋公數之後就出發去食囡好西了 我地出發前都睇過下d食評，就決定左係越南既第一餐就食一間叫waterfront restaurant既餐廳 因為聽講個到性價比都算高，而且坐樓上既話個景都幾靚

概念圖

真係望到個景都飽 之後我地就起行，事關間野都幾近間酒店，所以就慢慢行過去，順便認下周圍d路，咁就唔驚盪失路

其實真係幾近

行緊既途中，發覺越南d街好少街燈，所以夜晚行都真係有d黑，同埋馬路好撚多人揸電單車，重申一次係好撚多人揸，後尾知道係越南唔洗車牌都可以揸 而佢地唔係條條馬路都有紅綠燈，所以你想過馬路？無番好似我咁上下膽色係唔夠架 ！事實上我第一日過馬路係驚到震都腳埋既

好彩最後都安全到達waterfront，但係太撚餓唔記得影相，去佢官網比圖大家

幾靚既門口

我地去到個陣，個waiter話如果想坐樓上要book 宜家只可以安排樓下比我地 我同自己講 坐樓上有靚景咁又點？你同少年A食咋！我真是個樂觀的小寶貝哦！

樓下個景

收拾好心情之後就叫野食，叫左個beef buger 一個spring roll combo同埋一碟泰式咖哩 係到講聲先，小弟影食物唔係一般既廢，加上我部手機係唔夠光既情況下仲廢撚過吳亦凡d freestyle 係到比個心理準備大家先

好撚大舊肉

官網搵既 調劑下

識我都知我出名劣食黎既 連登仔口中狗也不屌既譚仔 係我眼中係人間美食 第一次食個陣仲差d好食到喊出黎 咁講番間野 春卷最有驚喜 其他都不過不失啦 可能咩都有得食既香港竉壞左我既味蕾 但係間野真係幾平 埋單都只係610k 即係每人100蚊多d咋

好平

埋單個陣突然聽到出邊d人歡呼，仲好似幾熱鬧咁，究竟發生咩事呢！！？

好撚好笑

留名十卜

上年峴港渣電單車撞過車留名

巴打你係上面過得幾好嗎

續DAY1

事關餐廳對住條河，所以一出就到達漢江 (Han River) 個日係星期六，人山人海，就好似星期六日既旺角天橋咁，好多人坐哂係到傾計

河畔景色

真係好熱鬧

事關條河都幾長，所以我一直漫無目的咁向前行，睇下有無咩特別，點知真係比我搵到野睇 行到去漢江大橋個陣，人既數量不斷增加，甚至比我發現原來成條橋都係人

請大家用你地既鷹眼望真d

然後再行前d，突然有首越南歌大大聲咁播出黎，之後boom一聲，屌走呀仆街恐襲呀(心聲)，原來係有煙花表演睇 嚇到我心都離一離

好多人睇

事關我就好撚驚死 一路睇我一路講 喂 宜家咁撚多人 識炸一定係宜家炸架喎 屌 如果炸落黎死硬架喎 炸唔死都比人踩死啦 你地可能覺得我on9 但我真係咁講左出黎 之後少年A同我講 咁你好快d死啦 個刻我知道 佢應該唔係突登卜張雙人床的 safe！

d煙花都係咁上下

咁大概表演左15-20分鐘之後就完左，行番去個陣發現原來係峴港有個煙花比賽，而咁岩個日係最後一日而咁都比我撞到，真是哪來的運氣

寫住有煙花比賽

睇完之後慢慢行番酒店 day1完
day2會同大家去巴拿山(Bana Hill) 感受法西斯的氣息！

肩哥

我都去過
想回味下同ex果時

想同你示愛呀樓主

追番人啦

多謝支持

有女朋友點追呀

樓主可唔可以影多啲相
我已經唔記得峴港係邊
果時由南部玩上去 玩左一個月
好多城市都搞亂左

我番左黎香港好耐了
我之後儘量講少d廢話up多d圖

唔準呀！你要講多d野

唔記得係咪峴港比人呃
食碗野收我五萬
本地人收三萬

有無揸電單車

兩樣都多啦

我都有比人昆 遲下會講到

我尻up當呼吸的

8月尾出發留個名

enjoy

越南人真係好鐘意呃遊客

一部份啦 有d都幾好既

樓主有冇Bom bom?

果時當我中國人 我唔驚佢
屌鳩佢 差啲打起上黎

有比越南仔r我去

今日唔知有冇Day2睇呢

幾時講到少年A 邪骨個part呀

有 整緊d圖

佢條友

不怕灰暗伴你逗留 跟你走到異國盡頭

DAY2

因為個枕頭好扁，所以第一晚都唔係訓得咁好 而由於我間酒店係有早餐食既，所以好似我衣d慣左一點食早餐既雙失廢青，係要教定鬧鐘起身的 雖然後尾都放棄左，直接訓到自然醒

good morning vietnam

間餐廳係酒店既7樓，要拎張voucher去先有得食，雖然第二日我憑個人魅力都可以直接入場 早餐係buffet形式，如果想食越南河或者煎炒蛋就可以同廚師哥哥講

普普通通(講緊右邊個職員姐姐)

無錯，中間個舊係壽司黎

越南pho

餐廳環境

食飽之後，少年A個垃圾肚開始曳曳，最後等佢平復完屎眼都十點半，立即出發去今日既目的地 巴拿山 事關樓豬我係地獄黑仔王，係grab唔到既情況下，唯有叫酒店幫我地包起架車去巴拿山啦 咁價錢就好似係900k，大概一人150蚊左右，其實越多人越抵搭 但係毒撚邊有咁多朋友同我去呀 仲有 峴港真係勁多韓妹，淨係我間酒店都有幾班韓國人
估唔到係越南聽得最多既竟然唔係不漏洞奶而係寵寵寵
利申 不反韓

拿 韓妹圖呀

食完m記就等到樓主更新

樓主腦便秘？出下停下嘅

f5就爛

留名 樓主你覺得安唔安全呀個到

八月尾出發留名

樓主幾時去Bom Bom ?

續DAY2

等左陣，個司機叔叔就黎左啦 唔計酒店職員既話，佢都係我第一個接觸深入d既越南人，你知啦，去巴拿山都要成45mins既車程，唔同佢講下野點得呢！佢一見到我地就笑住咁同我地say hi，仲教我地講左幾句簡單既越南話，hello= sing摷 唔該=come(廣東話第六聲)暗 真心要學識講衣兩個字，之後再加上google translate，仲有咩越南妹媾唔到呀！

第一身視點之司機怎可以說不載？

一車在手，天下我有

一路上google translate同司機叔叔都傾得好開心，事關我諗唔到up咩就會讚下越南有咩好，又話下個司機靚仔咁 係我瘋狂幫越南打飛機之下，feel到個司機差d射出黎！點知突然，個司機無啦啦係街邊停低 唔通我真係劣出真火？ 好彩個司機都唔是gay，佢只係帶我地去d agent到買飛姐 官網寫一張飛賣 650k，而佢個價都係好似多hkd 2 3蚊，咁就去買啦
之後再搭多兩三個字 就到左巴拿山了！

唔該司機！

張飛

到啦

入到去仲有排行

大家唔好以為去到門口就有得搭纜車，你係門口仲要行一段路先會到達纜車站的 都好似要行三四個字既

到未呀屌

唔知越南妹定佢多水d呢

行多陣，就要搭多幾條電梯先會到。係衣個時候，我既第六感同我講後方有一股淫賤氣息漸漸迫近，我一個三百六轉身，嘩屌！係我眼前出現既係一個著住灰色貼身t shirt既純種越南妹，佢姣好既身材係界波袋既助攻下更加係顯露無遺，衣個組合就好似許冠傑同埋麥嘉衣對最佳拍擋一樣！而佢配戴既口罩幫佢增添左一份神秘感，就好似同我玩緊捉迷藏咁，一路叫我去捉住佢衣個小淫娃又一路不停躲避，對我欲拒還迎！最畫龍點睛既係佢個副掛係頭上既太陽眼鏡，擋既唔係紫外色，係除我之外其他男人對佢既愛慕..... 既然佢對我既暗示已經咁明顯，我無謂再拖拖拉拉，把心一橫向佢示好！一步，兩步，當我踏出第三步之際，突然一聲:Người dịch là ngu ngốc 乍見一米八男子現身，可恥地橫刀奪愛 佢搭住條臭雞個膊頭，向我擺下一個勝利者既姿態就離開左。 我既心情就好似岩瀨健望住吉田禮同多田老師結婚一樣，但係我唔可以回到過去

個副嘴臉

出左啦

好安全 如果唔計比人老笠打劫既話
起碼我無比人搶野

想睇就要睇耐d啦

越南仔真係好唔得

同我一樣

唔會，你好得呀

啲人要扮工姐，收工就有架啦

今晚唔得閒

續DAY2

比越南仔侮辱完之後，終於都可以搭纜車了
巴拿山其中一個出名既地方就係個纜車，聽講有好多好把炮既記錄，詳細唔打啦，上網搵一搵都大把 而我地搭既時候，幸運地同左兩個韓妹同一架車 上天係我身邊拎走左個越南妹，竟然比番兩個韓妹我 個刻我就知道，機會黎啦飛雲！

要搭上去了

天氣幾好

真係好長

小瀑布

我地就係係下邊上黎架啦

你地最想睇既韓妹

咁係架車不停上緊既時候呢，對面個韓妹就係咁用韓文講好驚呀媽咪 點解我聽得明？因為中學個時都有睇running man 所以都聽得明少少 咁我當然把握機會，chok把懶係磁性既聲講: can差拿唷 之後佢地望住我 之後就笑左笑 就好自然咁傾下計啦 媾女就是那麼簡單，大家說對不對！ 最後，佢地仲叫我地一齊影番張selfie添

左邊個個其實唔錯

吹吹下水，不知不覺都見到個山頂了

好似幾靚喎

一出去成個廣場都係人，當中本地人韓國人中國人都多，我地廢事係出口到迫，就決定求其行個圈先

都係咁多水

想含

live band show

當我細心聽緊隊band既時候，格離竟然有班友仔係到嘈生哂，十足十香港班去ocamp周街dem beat既九十後 ！ (利申 當年有份做on9 )

成班係到搞搞震

樓上:我地一齊dem番個和聲beat 好唔好呀！ 樓下班組伯嬸:好！

概念片 有興趣click入去睇下

今日樓主終於有人約 今晚應該無更新
(唔排除訓唔著會靜雞雞出 )

個個越南post都見到你

一張越南妹既相都冇

上一頁咪有一張囉

留明到破青

我要睇bom bom呀！！快！

支持

食完

巴打文筆幾頂癮
留名

有心喇，邊到跌到邊到起返身
你有無渣埋去會安
即日來回玩都得

你個名都好頂癮

我無租電單車呀
但我有去會安

樓豬好多廢話

不過我鍾意
繼續

續DAY2

同班組伯組嬸一齊dem完beat之後 (係，我有一齊dem，無beat會難到我衣個音樂小鬼才 )，就繼續行下，途中大部分既建築物內籠都係餐廳黎，所以未食晏既大家都可以上黎飲啖茶，食個包先再行
巴拿山最出名既地方，就係所有建築物既風格都係歐陸式既， 準確d就係法式建築風，究竟點解會咁呢！？
原來，早係濕尻世紀 越南就成為左法國既殖民地，所以就留低左衣d法式城堡，而巴拿山衣個小淫娃之後仲多元發展，裏邊又有酒莊又有室內機動樂園，叫人點樣唔幫襯佢！

表面上佢係一庭城堡，實際上佢係一間餐廳黎

陣間就準備去玩揸車去衣條路軌

突然間我既第六感同我講，我既兩點鐘方向又有股邪惡氣息逐漸迫近！我望一望，有兩位身穿越南傳統服飾 (長衫) 既女士行緊埋黎 ！長衫同鬼國既旗袍相近，佢地既特色都係剪裁十分貼身，好突顯到女人既身段，盡顯女性既曲線美 。講番條女，目測都有米7幾，高佻既身材配上佢完美既曲線，根本每行一步路都好似model咁行緊catwalk咁 。可惜既係，靚女就好撚醒目既，佢揀d朋友一定都係柒過自己，咁成個差距就高下立見啦。無錯，同行既仲有個肥婆，俗稱豬西，件長衫著係佢身上簡直係自曝其短
都係個句，肥既就唔好搞咁多野啦
埋去問可唔可以影張相既時候我有諗過淨係同個靚女影，但我一諗到我平時食得太多豬肉，當係超渡亡魂就一齊影啦

唔記得講，佢地都係寵寵寵黎...

究竟我番香港前會唔會識到越南妹

廢親你sorry囉

好想同樓主一齊去旅行

黎個連登深度遊？

蝦我？

續DAY2

行番去水池邊，發現有pair外國人扮鬼扮馬係到同人影相，完全感受到外國人既優等基因，男既起碼米九， 女既著埋高爭鞋都有米八幾，不過樣衰 。

好Q高

之後去左教堂

有人影結婚相

事業形女性

jesus

你今日反省左未？

教堂好細，如果你唔洗同耶穌傾計其實好快可以行完 之後我地沿住教堂條路上，發現到一座寺

黑人問號

山嶽境關定關境嶽山

又拜耶穌又拜佛，玩哂

jessica c

去到最高係可以睇到少部份既全景

神交完一大輪，心力交瘁，要去食野了

樓主要訓了
同埋聽日要去大球場睇波，夜晚先有更新

個女仔

去過峴港叫越南妹

試左之後已經同自己講以前叫雞淨係去越南同日本

越南:平,d女身材正

日本:貴,但服務200分

有無一桐咁正先

樓主幾盞鬼

多謝你識欣賞我既美

得我同蟲巴係到9推
so9sad 冇人支持

笑左樓主文筆好生動
特別係dem beat

多謝你地對我不離不棄

比番個愛鼓我 好唔好呀！？

輕輕一推

幫男神推

幾時有 bom bom 睇

樓主文筆生動有趣，笑到我抽筋

樓豬睇波嗌到無力了

威啦威啦

衣到無男神

宜家先番緊屋企

咿～現充！

rubbish

講多次

男神

打風可以出文了
雖然無人睇

快手

續DAY2

去完個佛塔之後，當然係狗衝去食野先 但係個到條條街都係咁上下，就算係我衣個人肉gps都有d盪失路

我迷失在這場搵好西的遊戲...

where am i?

家姐定老母?

: 呀！！好想射精呀

女神光

終於係橫街窄巷突圍而出，番到去好多餐廳個條街，之後求尻其入左間餐廳食晏
其實係因為個鬼妹waitress請左我食波餅

都係想食鬼妹多d

嗌左碟意粉 pizza同唔知咩西汁

不過不失 利申劣食口

食完野之後就番番去水池個邊，發現左有個花園都幾靚

開始多人了

花園是開心 人是不快樂(郭富城既弱)

護眼屋

如霧起 暗暗蓋掩 身邊你...

十二門徒 樓豬係最型個個星庭 估唔估到係邊個

禁室陪慾no.1場所

越黎越大霧

當時既樓豬仲未知道，衣場霧之戀之後對樓豬既心理會造成幾大既影響...

愛若難以放進手裏 何不將這雙手放進心裏...

快拎d啦hi你

好正

要去書展

屌幾好笑

好好笑，屌你

再唔出文，對我心理就真係造成好大影響啦

update快d，期待ing

追到甩褲

好悶，幫男神推

樓豬去左排書展 排左一個鐘警察叔叔話人龍排到去球場 得個桔

支持!!!

好感動

續DAY2

上回講到下就3點鐘巴拿山開始多霧，而巴拿山衣隻臭雞都開始係我面前幻化不定
因為約左司機5點半係門口接我地，所以就諗住快快手玩埋過火車就落番山 講少少個過火車啦，其實佢係手動既，可以自己調教快慢 一諗起自己好似藤原拓海咁一手揸軚一手揸JJ，真係忍唔住講番句 你條女三萬蚊 過夜呀 ！

屌你咁多人既喂

但係我就好似衝鋒21咁，見到個條綠色既路 ，但係我唔可以達陣，因為我是有文化的香港人，不能打尖
(講開文化想講少少題外話 香港人成日都自命清高 但係根本就好多人自己都係咁上下低質 話說琴日去大球場睇波 完場個陣成地都係垃圾 真係睇見都覺得低賤)

最後等左一個鐘

其實上邊張圖就真係好大霧既，就好似1萬條友同時呼出煙圈咁撚樣(諗起都臭)，如果有，我想吸一支名為無奈既煙，呼出一絲絲哀傷...... 因為當就黎排到我既時候，佢條撚樣竟然同我講話因為太大霧所以無得玩 個刻我真係忍唔住喊左出黎.... 仲好我記得係fb打左句: 天，從未如此在灰過.... (勿起底)

傷心過度，竟然比我地搵到個室內遊樂場 我事前無咩點plan過，所以完全唔知入邊有個咁既野

一入就見到咁既野...

feel唔feel到個種動感

我當然第一時間狗衝啦，而且最重要係唔洗排隊 因為少年A淆底唔敢玩，所以叫佢幫我拎野加影相

呀叔我未撚驚過

玩後感: 高一定就唔係高，所以佢落個陣唔夠長爽，跌一秒又停下咁，唔夠爽 就好似你打飛機，劣一下又停幾秒咁，但你老母又開緊門啦喎，最後咪又焗住射囉

好mk呀你！！！

但我鐘意

續DAY2

其實入邊仲有好多野玩，例如有3d 4d體驗館啦，碰碰車啦，仲有侏羅紀館等等 仲有好多，不能盡錄咁

呀bee

入邊d人好似好驚咁 係咪4d比人女女女 係既我可以去提供5d效果

含完又要奶

個紅衫小妹妹笑得好開心

都幾大隻

冰河世紀

我地玩到咁上下就出留去準備走人 一出，嘩屌，今鋪真係天從未如此的清，而個過山車已經開番，屌佢老母連去旅行都要比人恰，毒撚真係可憐 雖然我唔想再排過，但係玩唔到既車就好似中出左既西，都係明知揼心口無用，但係你都係成日形住形住

公平咩?

有人畫人像 又畫得我幾似 (勿相認)

係落山既時候，比我地同一班越南妹一架車，而當中有個同我一樣咁撚on9既女仔，拎起部手機拍片，一路影住窗外既景色，一路係到用佢個把死人chok聲係到旁述。佢班當然係fd笑撚到仆街，又不時望下我地有咩反應咁。而我又覺得佢幾有趣，咪諗住影番佢轉頭囉，點知佢同我心有靈犀，竟然影番我轉頭，仲同我講左句呀呢哈些唷
跟住我 : : : 之後話我係香港黎既，跟住好自然就係到一齊尻up，佢地好似18定19歲，放暑假黎玩咁上下 upup下就到左

黃昏既巴拿山

j下

4p ok?

女仔扎頭髮真係

一出門口個司機已經係到捕住我地 好快就上車番酒店啦

屌 斜既

下回會去食local野，當地人最中意食既野，竟然係......

有呀屌你,出文啦 煩唔撚煩呀

咪係囉

好正呀，繼續推

Bom Bom呢???

出文啦，大把人睇

出文啦，都話大把人睇

出文 九月頭去

massage bom bom 幾時有

而家好憎越南 但樓主個遊記幾好睇

但 頂你咩紅衫妹妹

點解憎越南
btw你見唔到紅衫妹妹笑咩...

day 4會有

lm

直接DAY 4 唔該.

我唔可以改變歷史

update未

咪係囉講咁多

LM 追故

應該要今晚先update到

lm watch bom bom

留名 皮已正

RUBBISH

究竟樓豬食咗啲咩呢
文呀屌你

幫樓主推一推
聽日就去峴港了
但天氣報告話會落足咁多日雨

私人理由
你見到就夠啦

樓主好多女仔圖

起你底咩

等緊多d囡囡圖

加速啦

fast forward

唔係驚
是傷心既感情事唔想再提

預計十二點令有文

巴打可能同機

快~BOM BOM~

我去足咁多日無落過雨

巴拿山值唔值去覺得=

支持樓豬

我覺得都ok
多野睇 有野玩

宜家打

睇到第十一頁都未fing尻

12點喇

來來來,加速!!!

出黎！

續DAY2

上回講到我地番到酒店，打算去醫下肚啦，咁就問酒店d姐姐邊到有local野食，一問之下，竟然發現原來越南人最中意食既野係青蛙 ！當我聽到吃青蛙時，其實我是拒絕的 。因為你不能叫我吃，我就吃，我要先了解一下才能吃。最後我同個酒店jer jer講，如果唔好食既佢就要扮青蛙跳一下比我睇，佢話ok，咁我就決定去食 。當然老西都話唔好食啦on9 。
由於間野格我間酒店一條街，好快就到左。

間野叫MI QUANG

入到去，望一望個menu，真係好平，一兜粉好似都係10蚊，咁我就嗌左個青蛙撈粉，少年a叫左個雞，再加兩杯野飲。最後埋單好似30蚊港紙，早知嗌多d啦屌。

屌，咪姐係田雞

其實份量唔多

食落口都ok既，夠淫無毛多水嫩口。

引到隻大厹黎就知隻雞係點

食完野就周圍尻行下，比我地發現左個超市，就諗住入去行下買下零食番去咬下 其實係為左少年a買condom為破處做好準備
而當地condom都好平，好似廿令三十蚊一盒杜記。而少年a唔撚敢買，佢竟然自己出去門口等我幫佢買，正一仆街仔
利申 我比錢個下手都震埋

拎左個冬陰公味

完左買condom大行動後，我地出番去河邊，去左間都幾多人食既甜品鋪到食甜品，叫做Aroi Dessert Cafe

google既

點知去到咩尻甜品都無，得番野飲叫 不過間野d裝修都唔錯既，仲可以坐出露台添

我幾中意

好q甜，似我

我更中意條女

飲完之後就番酒店，以啤酒作結

day 3 會去美山同會安，係成個trip既一大重點之一

DAY3

可能琴日飲左少少酒，所以好撚好訓，有十萬個唔想起身。但係我肚餓，所以都係拿拿林去食早餐算 而今日就坐左係窗邊，可以睇下早上既峴港。

好天到

野食日日都係咁上下

今日目的地係美山+會安，通常d人去得美山都係順便去埋會安，因為都算順路。而如果你去得唔係好多日，而chur d都ok既，我建議你朝早可以去左五行山先，而且咁樣做既話當你去到會安既時間已經係黃昏，個段時間係最靚既。咁食完野就落樓啦，我今日都係叫酒店幫我包車既，價錢唔記得了，不過係可接受既。而不過見個司機靚靚仔仔咁，真係你話幾錢就幾錢啦

我同佢好friend

背多fun

上左車，開始一個鐘既車程。人在越南，歌癮起，於是就係車入邊播放陳奕迅既葡萄成熟時，仲好陶醉咁唱添。咁我之前都講過啦，我係音樂鬼才黎，都有係屋企登下台咁，正當我諗住問個司機點睇我既歌喉時，佢手部突然有d異樣，見佢係褲袋摷下摷下咁，卒之比佢搵到個耳機，然後快速地戴上。我又有個問題啦，咁樣係代表d咩呢？？ 咩我唱歌真係咁難聽 ?

下一秒就戴左耳機

沿途都係衣d景色

坐左個令鐘頭之後，終於到美山啦！

巴打交流下落雨有咩好做

正評加速

好似你咁甜

夠鐘出文啦!!!!!!

高汁

幾正 下下星期去

得啦威啦

得拉威拉

幫推！

但可否出快d，__ 你!

等緊 J post

衣幾日都有野搞 所以晏就唔得閒
搞到夜晚先更到
但係聽日開始回復真毒本性 應該會出多d

lm support

Bom Bom呢？

Bom Bom 呢

再推

宜家出

快d啦衰仔！

屌，live左

續DAY3

上回講到我地到左美山，咁同個司機約好左個回程時間就入去了 不得不說既係，由於我地去到係十一點令十二點左右，個天係曬撚到仆街既，無記錯個日好似係36度，痴撚線 。

其實出邊都有唔少美山tour可以報，但由於個d tour一黎要晨咁早起身集合，二黎我聽朋友講有d導遊好似趕收工咁，一撚嘴講完d history就話要走，無咩自由時間影相，所以我都係不了

係門口行前少少，就會有一個室內博物館，我衣d廢青緊係拿拿林入去避暑啦屌
館入邊會介紹番美山既歷史，大概就係話美山係占婆族遺留落黎既印度教遺跡，早於公元4世紀已經係到 但係因為由於越戰既關係，由本身70幾座遺跡炸到得番20座

too long didnt read

唔知咩碑

咁個館都好細，行左個圈就要出番去同陽光玩遊戲！媽，好熱呀

我站在橋上曬太陽

好彩過完條橋就有shuttle bus搭，如果唔係真係未見遺跡先見人乾。

d風吹埋黎好涼爽

搭左5分鐘左右就落車，正式進入遺跡範圍 由下圖可以見到B C D區係最大既，咁我地就由左至右兜一個圈行

之後其實都無咩好講，衣d遺，衣d跡雖然講唔出咩大道理，但係影相幾靚既 而且美山有小吳哥窟之稱，所以都係立即去圖！

過左小溪就到B C D區

跟住個d就係B C D區影既相，我覺得係最靚既

無耐性既人係唔會影到全景

忍一時風平浪靜

退一步海闊天空

唔小心幫鬼妹影左風格圖 我自己都有影，嘻

好天真係去邊都靚，但代價就係我d汗把把聲咁樣流 連底褲都濕撚埋，feel到一除個下會勁臭 所以都係頂唔順，拿拿聲屌番枝肥仔水先

爽

暴曬左個幾鐘下，都兜左美山一圈，之後就出番去個靚仔司機車我地去會安了

最後大直路

rambo

出番去會合司機，又要坐粒幾鐘車去會安了

支持
9月尾我都自己去峴港

自己去都無問題

同我去！

你係...？？

不能不推.加速

Bom bom 呀

續DAY3

係美山去會安既車程中，我係訓足全程既 。結果一醒，就到左會安了。而我係峴港住間店係會安都有分店，所以我地會係個到落車，而個到酒店既職員都好熱心，係咁同我地介紹會安有d咩玩，又比左杯水同凍毛巾比我地涼下，講真係有d感動 。好可惜，個職員唔靚所以得唔到我既歡心 。

請大家評評分

坦白講，我對會安既印象麻麻，因為太商業化，而我自己係個到都有d唔愉快既經歷，遲下會講到。而好多人都會問，究竟入會安古城洗唔洗收錢呢？而個酒店職員就話要比錢入場既，但我係到同大家講，係唔撚洗比既

雖然佢係幾個入口都會有人叫你買飛入場，但以我所見落單既通一色都係遊客，感覺有d劏遊客既feel，而其實有好多巷仔可以入去個內城到而係無人收錢既所以 所以根本成件事係個大騙案！我地要反抗，去對付衣個呃神騙鬼既會安！轉頭番黎，為你呈獻會安古城衝關全攻略！

門口

少年A: 老告，前方三條分岔路，如何是好？
我立馬分析形勢，只見中路一大兵力駐守，萬一不幸落網，只會被敵人生吞活剝。我再瞥向對岸河畔，雖然入口只得一個，但兵力薄弱，相信可以利用人海戰街混水摸魚。戰術在腦海擬定，現在是執行之際！
我：我們走！

現實係，個陣好似三點幾，心水清既巴打都知我地係未撚食野，所以係好鬼肚餓。於是我地係去左食野先再諗點入城...

彼岸

好攰好熱

其實會安衣d旅遊區唔會搵唔到野食 咁我地就是尻但入左一間餐廳。但係仆你個街，點都估唔到求其揀既餐廳都要呃我地... 我現在宣佈，會安城大行動(HoiAn)，正式啟動！

野食正常

不過食物唔係重點，因為其實都唔好食 重點係找錢個陣，佢應該要找番300k，但佢竟然夠膽心找30k比我地 仆街你都知vnd有幾撚大面值，我個時都無為意，唔係少年a對屎眼鷹眼，真係又差d比佢昆撚左 之後我地即刻屌佢屌到找番岩比我地 可能你會話人地可能一時找錯，但憑我既直覺同埋常識都幾肯定佢係有心昆，當地人點會唔識分呀

經過衣件事真係對會安無咩好感 下次去峴港真係未必去會安

下part講我地點樣突破盲點，好似agent 47咁潛入古城

應該唔關會安事...可能有某部份越南人就係咁仆街呢

我係峴港遇既人都好nice
成個對比出哂黎

仲有冇

朋友A買安全套做乜？

聽日起碼4篇 走數仆街死

佢話要拎去破處喎

有感覺樓豬真人幾正

呀屌 live咗

留名數住

我都plan 會去會安古城+占婆島浮潛

續DAY3

上回講到我地成功智破會安黑店，會安城大行動取得階段性勝利，但係革命尚未成功，我地都係要繼續努力既。

仆街黑店(夜晚先記得要影低警世)

咁首先講講地理位置先，目測陸路主要入口就只得一條橋，而佢係個到放置左一個收費亭，雖然係咁，但我見個到條友無咩戰意，唔會主動叫人買飛的 除此之外，我仲發現到佢個亭有設計性既缺憾，造就日後我地大行動既成功。個缺憾就係個個亭淨係得一邊有窗，即係話佢仲有三邊既盲眼位，只要加以利用就能輕鬆潛入 。

概念圖

就係咁，終於開始行會安了 其實坦白講會安都真係幾古色古香既，而且入夜後d燈籠都幾靚 不過入邊既鋪頭都係大同小異，不外乎都係賣下民族風既飾物，長衫，postcard，燈籠同埋咖啡豆等等 (而我係衣到買左postcard同埋一個偽文青布袋 )。而係入邊有得租番架人力車玩下，感受下古時皇帝出巡萬人之上既優越感

係咪好靚

橋上風景

車隊

佢好勁 d畫都好靚 不過我粗人黎，唔識欣賞

街景

衣到好靚 (最左個隻豬破壞哂個意景 )

衣個咩野黎

有無福健鄉下既巴絲入去圍爐呀

一睇就知係韓妹

之後入左間鋪到睇下，發現到個到有個職員都幾pure，又係著住傳統既長衫，身材都唔錯 （越南妹係普遍都大波，但個樣就真係有靚有柒）當我讚佢幾靚既時候，佢勁怕醜咁講左聲thank you 聽到好想繼續調戲佢 但係睇番我過去既經歷，都唔難猜測到仲有一個肥妹職員 ，不過當我問佢可唔可以影張相既時候，佢竟然有自知之明咁打算幫我揸機 見佢心地咁善良，就決定批準佢同我一齊影

真人靚d架

好正架

占婆島好鬼遠

唔正的

續DAY3

古城入邊都幾多人影婚紗相，起碼見到3pair 仲比我見到有人係邊到拍mv添

衣間野幾靚

新娘一定熱到仆街，個陣3x度

閃夠未

咁係個到都有好多人係街賣玩具，最多人賣既係一隻紙做既雀，佢可以好似好飛機咁放，咁一放左佢就會係個天到飛幾秒，而佢又好似真係一隻雀咁會拍翼 最神奇係佢好似識自動導航咁，最後會飛番去你到（即係好似回力鏢咁 ），我覺得幾得意，不過無買

抵啦卡左上去

我地係到拍mv！拍mv！

坦白講，都幾柒下

之後我地過番河繼續行 順帶一提，個到會有d嬸嬸叫你下海，當然係要錢架啦

圖中兩名賤婦甘心下海

衣到好多攤擋

而比我係到搵到炒雪糕 之前上網睇到已經覺得幾得意好想試(好似係東南亞地方先有 )，終於比我係會安見到 叩左個綠荼味，好似都係1蚊港紙

兄弟合作炒雪糕

初嘗炒雪糕，感覺唔差

行到盡頭有個海

韓妹與海

行左陣，發覺會安都幾多雞 仲要隻隻都係走肥，個屎忽仲要幾挺 唔怪得咁多狗公吼住哂啦

有圖

行到咁上下，就諗住搵野食，不過都係主要想坐低休息下等天黑睇燈籠 臨走都比我見到情侶影相

佢地好襯 似係日本人

仲有兩篇

仆街上邊打錯 炒雪糕應該係1x蚊唔係1蚊

仆你個街，真係有雞

樓豬唔識講大話

樓豬成日明張目膽咁影尻啲女，真係人高藝膽大，在下折服

續DAY3

因為我地成三點幾先食完野，所以其實唔係咁餓，純粹想搵地方hea到完全入黑 咁我地就入左間叫cocobox既鋪頭，係一間裝修得幾休閒既cafe黎
由於無影到相，所以上網搵比大家

門口

好chill (係咪咁用)

其實幾平

雖然去cafe嗌啤酒好似好on9，但唔好意思，我就係咁on9，吹咩

幾好飲

tuna twist sandwich

就係咁係間cafe入邊柒左陣之後，出面個天終於都黑過呀嬌，終於等到d燈籠著啦

好多人影相

好靚呀

係越南見過最靚既囡囡

繼炒雪糕之後，我最想食就係越南既法包 而又比我係到見到 睇親d遊記都話法包求其一間都好食，而我係到宣佈係真既 我叫左個豬肉+煙肉餡既包，盛惠港幣十幾蚊，見佢將d餡左夾夾右夾夾咁塞落個包到，最後再落d疑似蛋黃醬再加越南式既辣醬係個包面到，睇撚到我慾火焚食 ，勁想即刻大大啖就咬落去！

有好多餡揀

佢話咁快就整完，我d口水都流到就黎浸撚死人 一咬，嘩 好好味呀！！！

如果話法包係一段戀愛，咁佢一定有一段驚天地泣鬼神既故意，豬肉同煙肉就係你同我，平平無奇既我地走埋一齊，靠既就係蛋黃醬同越南辣醬。如果一段關係只有一種味道，你好快就會厭。相反，佢地兩隻醬各有特色，一甜一辣相互輝映下產生出更多味道，令到段關係更加可口。除此之外，濕潤既餡料進入乾身既包皮，咬落去既就係層次，包身亦吸收左醬汁既鮮，所以成個法包就係bravo！如果大家有睇日式面包王，入邊個小丑因為食左東和馬既日本面包22號後，竟然好食到令佢生鰓變成魚人，咁如果我話我食左衣個法包令到我變成一個看破紅塵既愛情專家，都唔係好過份姐？
法包，多謝你，令我明白到什麼叫做愛。

好好食

話咁快就九點幾，又係時候講拜拜。沿住條河出番去，見到好多唔同既遊戲攤位

會安2017

又係雞

拋圈圈

好肉緊

路面情況

會合番個司機，搭多30分鐘就番到酒店啦 今日行左成日真係好鬼攰 決定聽日唔食早餐了

宵夜唔可以唔食

聽日行程相對輕鬆，晏就只係去五行山，跟住就去做spa啦 由於我未做過spa，所以都幾蝦碌 請繼續支持小弟

你係咪想打藝高人膽大，定係想串尻我矮

輕鬆出左三篇

唔記得po我買個d post card

破左處味

就到啦

14頁 開始打埋今日最後一篇

點解我收唔到你d postcard！

你問下越南郵局 我都想知

推post

唔開心

DAY4

今日既行程係五行山+spa （少年a夜晚要bombom破處 ）相對上無頭幾日咁chur，而由於day3出左去成十幾個鐘已經筋疲力盡，所以我地決定左今日唔食早餐直接食lunch，咁就可以訓晏d
訓到十一點幾就出去食野了，照舊都係求其入左間餐廳食算

都係好好天

mojito係諾士佛臺一杯要100蚊 衣到25蚊

食完好鬼濟

食完野之後就截的士去五行山啦

佢個18係18K咁解

衣個就係五行山啦

咁中間都有件事發生左，唔知算唔算比人昆啦。咁話說比錢個陣呢，個司機本身要找8000vnd比我地既，但係佢一撚嘴咁唔知係到講咩春，好似無意欲找番錢比我地，經過一番了解之後，我地猜想係個司機話自己無散紙找比我地 其實除番開8000vnd都係幾蚊港紙，所以就無同佢爭論落左車了 究竟佢係咪昆左我地

係到落車

留意番衣到唔係五行山，係到再行右先係五行山既入口，而你可以比錢搭lift上去，又或者行百幾級樓梯上去 我地就揀左行上去

早知搭lift

我佛慈悲

行一陣就會到lift個到，即係話其實你搭左lift都有排你行

君高臨下，士氣高漲

一，二，三，行了！

一點紅

鬼妹係識歎d

相反韓妹淨係識擺埋d懶cute pose

而好快就會去到一個叫雲通洞既地方，聽講好彩既話會見到耶穌光架

我要睇BOM BOM 呀！！！

衣一兩日架啦

出多幾篇啦師父

出左4篇啦

day3嗰晚你地響酒店個分店訓？

唔係呀 最尾搭番車番峴港呀

咁近架原來

有冇巴絲去越南會需要上網sim卡

求收留一張越南上網卡
月頭上網買 連運費成九十幾蚊
結果去唔成
全新未用過

一插即用
Vietnamoblie 30日期限有30gb用
賣70蚊
到期日為18年2月28

可郵寄
馬鞍山線九龍塘可面交
tg

係呀 峴港去會安一條大直路架咋其實

8月底去。留個靚名先

幾千蚊VND唔駛計啦
上次去我都唔知 坐係到等個司機找番3000比我
司機個樣:
搞到我都唔好意思

樓豬今日諗住出幾多篇呀

留名等睇破處攻略

其實我宜家都係咁諗
不過個陣load唔切個到先得個得幾蚊

你又要去bombom？

你重係處

幫推

處

諗緊遲下都去轉越南

快d破啦，活在當下

活在當下

樓豬去左邊呀

續DAY4

上左幾分鐘左右，好快就見到雲通洞既入口啦 而個陣出邊都係成三十幾度，所以一入去d洞入邊就會好鬼涼爽

前邊就係

覺唔覺鬼鬼地

再行入去就見到雲通洞了

仰視角度，耶穌光呢

正當我以為衣到就係得咁多野睇既時候，我見到有人開始向上爬 原來衣到既最入係有個好窄好細既窿係可以爬出去既 重點都唔係個窿有幾窄幾緊，重點係我一望過去個陣，爬緊既係一個緊身短褲既女女 由於佢係爬緊上去既關係，所以佢係背對住我，一對白滑美腿同一個渾圓既大屎忽就赤裸裸咁暴露係我眼前 咁我當然唔會錯過機會，即刻拎出我部sony xperia z5鏡頭拍得精彩一刻啦 ，但係當我按下快門個瞬間，佢竟然同我開左閃光燈仲要閃左幾下 個下我真係慌撚左，完全唔知點算 ，心諗仆街了要比人指住黎屌了 而係衣個moment，條女竟然擰轉身同我講thank you 我 : : : : 跟住少年a就話佢係咪以為你同佢打燈呀 跟住我如夢初醒，立即用我最流利既英文同條女講: you are welcome

視覺衝擊

熄左閃光燈再影

之後就到我地爬，因為本身都有睇開喬靖夫d書，所以都輕輕鬆鬆就上到去 一出到去，豁然開朗，開始明白陶淵明既桃花源係咩一回事

睇到好舒服

無左個海差好遠

之後順住條路落番去，忍唔住又屌左支肥仔水了

死圖

睇到喇

嚇死我咩

樓主中文學得唔錯

我係魯迅再世

屌呀 停撚左係度嘅 樓主快脆D！

一收工又有更新 正
幫你推一推 等你快d出攻略

收到

咸濕仔

續DAY4

飲完支肥仔水就繼續行，去左個叫玄空洞既窿

玄空關

又係佛

其實成個玄空洞就係得尊佛像，不過係幾涼，避暑一流
之後就落番山啦，總括黎講，成個五行山可取既就係佢可以係高處望到峴港既景，而佢入邊其他個d佛我真係無興趣

笑咩呀笑，打撚死你

五行山又名大理石山，周邊都有好多賣大理石既店

之後我地番番一開始落車個到，見仲有時間就決定去埋五行山格離個個陰府洞，結果咪中伏囉屌

水鬼

一入到去，屌你又係睇個d佛教石像，你估加d濕尻燈光就當真係識顯靈咩屌

判你老母呀

鬼妹應該都覺得中伏

今鋪真係我不入地獄，誰入地獄

有條好鬼斜既樓梯

本身諗住上到去可能會多野睇d，但係點知上到去係大伏 。一上到去，個空間係細到無朋友，而佢個景衰撚過五行山十尻幾萬倍，最慘既係我地要原路落番去，真係行到樓豬我腳都震埋

個景就係咁

好驚呀

一落到黎就即刻走人，因為個陣都四點了，而我地book左4點半做spa，所以時間係岩岩好的

因為今日出左好多汗，而樓豬我出名臭到仆街既，所以我地決定番酒店換個衫先再去個到沖番個涼先開始spa ，廢事條女按按下臭撚死左

就係衣間

下篇將會有少年A強勢加盟一段仔講我地做spa既經歷
(事實上佢段野我一開始係睇到打哂冷震，有種小朋友岩岩學講粗口既feel，睇到個腦好痕，大家想我直接post等大家可以笑尻佢定我改少少先出 )

希望大家踴躍d比投票

直接post喇

原汁原味先好J

直出

頂你！！！！！！！！！！！！

直post,想笑尻佢

幫樓主推

笑尻佢！！

少年a話要捍衛佢僅餘既尊重，唔想比你地笑尻佢
宜家話要作出修改，所以請大家再等等

快啦，褲已除

續DAY4

咁講番點解我地揀衣間charm spa先啦，因為好近我地間酒店，大約100m左右架咋 同埋個陣見佢係tripadvisor排唔知第5定6(最後成功比我燈死左，宜家排第11 )

門面

有茶飲

事不宜遲，將時間交番比少年A

以下內容與樓主無關，如造成不安，敬請屌尻少年a老母

一入到去，已經好大陣香味傳過黎。佢奉上左香茶，我地一路飲住杯茶一路揀plan。我就揀咗佢招牌嘅charm massage ，至於樓主條崇日撚，連massage 都要揀Japanese。揀完plan，就去沖涼先。佢俾咗一條大毛巾我去沖涼。沖完之後，問題黎啦。因爲小弟未做過spa，咁應唔應該著翻衫呢(佢冇俾衫我換)？唔通要我圍住毛巾就尻 fing fing 咁出去？(客串都要點下題嘅)好彩我選擇著番衫先出去。之後佢帶我地上樓上嘅房做(樓下已經好多女女做緊，冇位了)。上到去，換佢好俾我嘅褲，就訓上去張床到，要來了～～

間房係大概有六七張床，燈光好暗，好香，仲播住嗰啲懶係自然feel嘅純音樂，不過個感覺係幾舒服嘅。間房冇其他客，得我同樓豬，再加兩個幫我地按嘅囡囡，唔通…：sir, you want some special service？ (大家唔洗期望會加甜，我地呢間係正骨黎架！)(另一個旅遊小貼士，越南嘅spa 係正，massage 先係邪，各位巴絲想要邊種，醒水啦！)

幫我地按嗰兩個囡囡，目測十幾歲，總之係非常之嫩口。

囡囡：sir, please lay down here.

佢嬌嗲嘅聲音更顯佢嘅年輕，更顯佢嘅入世未深！我初嘗按摩床，個頭塞極都塞唔入個窿到嘅屌！我不斷調整我嘅頭嘅位置，包括另一個頭，係男人都知趴係到壓住唔多舒服架嘛。呢個時候！佢突然捉住我隻手放係床邊懸空，個姿勢有啲似趴係到准備俾包大人打三十大板噤。之後我聽到佢搽緊啲嘢，就塞落張床下面，貼住我塊面俾我索，係隻好香嘅精油黎，同港女啲香水差好遠，有咩分别？呢隻係香嘅，嗰隻係臭嘅！

佢一開始都係普普通通嘅按摩，膊頭呀，頸呀，都係嗰幾味嘢啦。唔知佢係咪熱好身啦，按背嗰陣就黎料啦！佢嗰雙未經世面嘅纖纖玉手，再加上滑一滑嘅按摩油，喺我背脊上面遊走，滑嘅程度就好似金妍兒係我背脊溜冰，做出一連串花式動作，而我就好似俾拓也哥含緊嘅清水健噤，舒服到郁身郁勢。講真，少啲心血都吃不消呀。

囡囡突然係我耳邊用氣聲問我：Are you comfortable sir？

你ff下個情景都知幾噤誘惑先得架！我點兩下頭佢就繼續啦。

突然，我聽到樓豬好驚慌咁用廣東話，震住噤講：佢除我條褲呀！我心諗：唔係噤開心呀嘛？！(樓主佢lead住我幾個steps)到我俾人除嘅時候，如果冇樓主俾定心理準備我，我諗我都會震住講：佢除我條褲呀！因爲囡囡一啲猶疑都冇，手起褲落，一嘢就除我條褲，迫我露出屎忽嘅上半部，接受冷氣同風嘅撫摸。佢補一補精油就按摩我嘅屎忽，好彩我個屎忽同梁朝偉嗰個有得比，冇失禮人姐。

突然無端端間房啲燈熄咗，音樂冇埋，冷氣停埋。仆街，唔撚係賊店呀？我腦海即刻模擬黎緊有可能發生嘅情況，plan定逃生路線。再望一望樓豬，仆佢個街舒服到訓著左。我准備有咩就轉身一個批擊就走，理撚得樓豬俾人賣去邊:smiling_imp:，走咗先算。好彩，我依家係到講得故，就知係虛驚一場。massage 繼續！

囡囡開始愈按愈認真，手速亦愈黎愈快，我好似一部鋼琴咁，佢係我身上彈奏一首首樂曲。細心啲感受，竟然係四手聯彈，杰倫同小雨嗰首呀！估唔到杰倫出名到咁。正當我期待下一首嘅時候，佢叫我轉身，我好失望……點知原來仲有更刺激嘅。

轉咗身之後，佢用毛巾遮住我隻眼，囡囡都鬼馬啦，原來鐘意玩呢啲:stuck_out_tongue:佢先係我心口游走一輪先，搞到我都扯扯地，lin旗。之後佢用佢嘅十指同我十指緊扣，係初戀呀！之後，佢幫我啪手指，每啪一隻都差啲忍唔住叫出黎，因為太爽了！按完手，身，腳，就按頭，我已經詞窮了，佢按我個頭已經咁正，如果係按第二個頭仲得了嘅……可能佢發現佢按到我全身發熱，就拎條冰毛巾幫我由頭抹到落腳，就話：sir, the massage is finished. 原來90分鐘已經完左，佢冇偷我地鐘，真係足90分鐘，不錯不錯。

賽後報告：
8分，第一次spa算係咁啦，我本身係唔受得力嘅，所以呢個係按得好舒服。學鄭中基話齋：好閪爽架。我嘅最後感想係同林雪屌完騾仔閪唔想掂條女一樣，試完呢越南嘅massage，要我番大陸揼骨，不了！

大家覺得點呀

幾驚佢話我出左喇

我汗都無留過一滴你就知我沙pop啦

一po完就無人覆...

push

咁耐都未有邪骨睇

等緊 bom bom

Bombom去左邊

bombom聽日有啦

樓主加油 等緊你故仔 文筆好傳神！

重諗住你召喚術叫少年A出山寫bombom,點知只係正骨 ,你老味

邪骨個part呢

重未加甜

Spa幾錢

推下post先

8月底去會唔會落雨落到仆街？

留名支持下

50萬90分鐘

已經聽日啦，文呢？

兩百都唔駛

續DAY4

做完spa之後番酒店沖個涼沖走d油就出番去搵野食了，最後竟然比我地搵到一間食日本野既鋪頭 ，因為入邊有個waitress真係好撚pure，所以就抱住一試無妨既心態入去食

EDO-SUSHI

咁我地叫左個壽司拼盤+幾件壽司同埋炸蝦天婦羅，埋單550K

就咁係到整壽司

呀又幾靚仔

好過爭鮮魚尚，放題質素

好pure

好true

平過香港好多

食完野出番去尻行，諗住落bar hea下啦，點知衣個時候，經過一間睇落好大陸式既豪華裝修酒店門口個陣，突然有個穿著白色裝服既哥哥仔走過黎，係到笑笑口咁同我地講，sir, massage ? 事關我地出發前都有睇過南淫北賤巴打既越南遊記，一聽就知道衣個係一個好明顯既性暗示 衣個時候我望一望我身旁既少年A，見到佢由心而發既暗笑但係又感覺到佢一絲絲既緊張，講左要去bombom破處咁耐，宜家有機會比你去做，你又敢唔敢？

見到少年a咁撚苦惱，我就同個白色制服哥哥講 : later later 打發佢走，之後我地去左一間叫city pub既bar比少年a沉澱心情，亦希望酒精可以同佢壯壯膽

好舒服

我叫左杯the city pub，少年a叫左long island

有人喜歡藍

: 有無益力多呀

叻女識望鏡頭

其實間野都幾relaxing，加上佢又有live band，所以我同少年a都無咩點講野。當杯野飲淨三分一既時候，佢突然同我講：喂，一陣你番酒店先。我望住佢點左個頭，之後佢就開始將自己身上既野比哂我，銀包只係袋150萬，加多部手機有咩事for報警，之後再拎埋之前買落既condom，就準備去結束衣20年來一直追逐既夢....悉日遙不可及既夢，今日終於可以唾手可得了

我地去到一個分岔路，佢要轉右，我就要繼續前行，我地對望左下，我講左句good luck之後，佢就頭也不回咁轉身離開，不帶走一片雲彩... 我望住佢既背影，街燈將佢個影拉得好長，我衣刻覺得佢終於大個仔啦。

我番到酒店之後，hea左陣就沖左個涼，大概用左30分鐘左右，衣個時候我聽到叮噹一聲 ，開門，係少年a。佢一入到房，就大叫：

屌，中伏呀 ！

少年a

想點呀

我估係飛機快餐，好快打完收工

飛機餐無誤

Gogo

今晚再出 有d野做

留名睇中伏

留名等中伏

忍唔住正評 文筆太正啦，樓主下次有再去旅行記得開新post，一定支持

朋友A:仆你個街 肥芝黎既

我都忍唔住正評你個comment
多謝你

已中樓主伏

知唔知出啲唔出啲好危險

出得慢左好多，都開始冇心機推

快

仆街live 左

邊有呀

宜家打啦

好慢咩

屌，中伏呀 ！
[/quote]

中伏嘅似係我地喎

包膠包膠

樓主上網卡買左幾錢

幾過癮

Hi你老母

好緊張

1月去亂入

文筆好正呀

（以下內容我嘗試用少年a第一身角度打）

我同樓主道別完之後，就去搵番岩岩個個白色制服哥哥啦，咁佢一見到我就即刻彈起身，就問我massage ？咁其實大家紋哂身都知咩事啦我無謂轉彎抹角，直接問佢bombom how much？跟住佢一聽到我咁講，即刻淫笑之後講bombom ？，佢仲要一路講一路用手係到啪啪啪，之後就用手機禁左120萬比我。咁我口震震咁答佢ok，之後佢就帶我入去個個裝飾得一d都唔似有邪骨dup既大堂，同我一齊搭lift上樓。

而途中，我嘗試同佢打好關係，希望佢唔好比個豬西我，不斷同佢傾計，但無奈佢有限既英文將我同佢友情既種子狠狠地扼殺。上到去之後佢就要我即刻比左錢先，咁我比完之後佢就的左我入一間房，之後佢就開始黎料，係到笑淫淫咁問我，sir, beautiful girl?咁我緊係瘋狂點頭咁講yes!yes!beautiful! 跟住佢就細細聲同佢講，tips tips 。

我失望，原來佢貪既就只有我d錢，根本係我一廂情願咁認為一程lift既時間就可以同佢成為朋友。其實當時我都預左比tips，但係當時我自己一條友上到去其實真係好驚，雙腳不停震無停過，所以我load唔切d銀碼，就將我僅餘既30萬大元全部比哂佢 。

跟住佢笑到四萬咁口，係咁話ok ok beautiful beautiful！跟住話唔靚可以出去搵番之後，就推門而去。宜個時候我先有時間睇下個房，其實一眼睇哂，一張床靠牆，兩張櫈同一隻檯，加個廁所（無浴缸），完。

我忍唔住屌出聲，為何事情不是我想像的那樣 ？又話間房好撚靚既 ，點解衣間房咁撚up得 我唯有同自己講，無事既，陣間條女一定成個emma咁，衣個時候，有條女入左黎。

真心講，我宜家都諗唔明點解我見到佢個時無打撚死佢。一頭俗氣既啞色既金色偏啡髮，個樣十分普通但顯老（佢話佢22歲，屌佢話佢32歲我都信），好撚厚粉，一笑個下，屌你棚牙啡啡地，一睇就知係死煙鏟黎。但波就真係大既，隻腳都係唔差，可能佢著住高踭鞋顯得修長d。

其實我當時諗住衝出去叫佢轉人，但佢一黎到就攬住我，然後一手摸我jj，用把好嗲既聲係我耳邊問我，bombom ？ 我耳仔比人吹一吹就即刻無力，而條j都有d反應，咁我點左下頭，佢竟然再問我拎tips

屌你老母，我無錢啦仆街 ，宜個時候我先知衰，頭先唔應該比哂d錢個條仆街，因為條女先係serve我個個呀 ！我好可憐咁比我銀包佢睇話我無哂錢，係咁話no money no money ，佢唔放棄，再摸多幾下我條j，但係無就無，我唔可以好似一個魔術師咁比人除哂衫褲都能夠變隻兔仔出黎，所以真係無辦法。衣個時侯我醒起散紙袋好似仲有d散紙，於是我就拎左港幣10蚊銀比佢... 佢亦都相信我係一個窮撚，無再追我tips，拎走個十蚊雞，袋好佢就開始。

由於南淫北賤巴打個post實在比左太多幻想我，我幻想既係係一間好有情調既房，頭60分鐘佢好用心咁幫我massge，其間我會同佢互相了解，期望可以令衣段性愛除左建立係金錢之上，亦多多少少都包含愛係入邊。但條臭雞居然好似趕收工咁，一黎就叫我屌佢（真係屌左 ），完全無幫我massge既意欲。 屌你老味，你有無尊重過雞衣個職業 ？

於是我同佢講massge first？希望佢可以幫我揼兩揼令我放鬆心情先，佢點頭，跟住我就除左件衫扒係床上。之後佢成個人坐係我屎忽到，就咁幫我hea揼 我真係忍唔住屌出聲，因為佢就真係一d技巧都無，全程尻黎hea揼，我真心好失望好[想死

跟住我懷疑佢唔耐煩想收工，就叫我快d屌佢，問我bombom now？我都無謂再拖，只好期望佢既床上技巧能令我改觀。佢慢慢幫我除褲，除到底褲既時候巨龍應褲而出，我覺得好羞恥，估唔到第一個睇到我裸體既女人，竟然係我眼前衣隻雞

續DAY4

之後佢好熟手咁攻擊我乳頭，我忍唔住si左聲，左手不停掃佢個頭，呀估唔到佢頭髮又幾滑 正當我想禁佢個頭落去既時候，佢竟然上番黎，之後除衫，除褲，搽ky，成個過程10秒都無 。我呆撚左係到，喂呀哥，我條j未撚硬喎，屌你無架啦？我正式絕望，死死氣咁去拎早幾日買既杜記condom

正當我想戴既時候，佢一手搶走左，望左幾眼之後偷偷地收埋，然後拎左佢個私家套出黎幫我戴。我真係唔知講咩好，希望真係快快手屌完就逃出衣個傷心地。(我憑佢對dom既執著肯定佢無病 )

衣個時候我先望到佢對波，係好撚大但係個形真係好柒，下垂得好緊要而且佢粒lin係黑色既... 由於佢搽左ky，加上佢既幫助，所以好容易就入到去。哦，原來西就係咁樣？我feel到好濕，但係唔係好緊，我相信佢真係好等錢洗。不過講真，你睇字都覺得無mood啦，更何況我？雖然我20年黎第一次感受到屌西既滋味，但係事與願違，儘管有百般西味在龜頭，浸味都只有惡臭味

最撚慘既係，我碌野根本就唔硬，佢仲要做個好爽既樣比我睇，加埋個假到仆街既呻吟聲，我聽完真係更尻縮。雖然咁多不愉快因素，但始終我真係屌緊佢個西，所以我都唔知有無3分鐘就射左

之後既野唔多講，我淨係記得我臨走個陣，個到個職員送左支水比我。落番樓，見番個白色制服大仆街，佢竟然同我揮手講byebye，我格硬地笑左笑，揮左個手就自己行番酒店。

我宜家先留意到，原來衣間野既斜對面就係粉紅大教堂，估唔到我係耶穌眼前做左d咁既野，真可笑。

我重申，衣篇野係一篇警世文，如果我既中伏實錄能令咁多位回頭是岸，咁我既犧牲都總算有價值。實迷途其迷遠，覺今是而昨非，我地點解唔拋棄無愛既性交，嘗試下神交故人？可能咁做大家都會成為一個更加高尚既人

你d相好靚

更快D啦 等到耐會射

更完啦

樓主朋友 rip

就係咁咋？

終於睇到尼part
少年A嘅經驗真係值得參考 ，好一本教科書。
好地地係香港搵援交may咪得囉
RIP
其實想知少年A心裡陰影面積幾多

其實落pub 溝女會唔會好d?
起碼自己有得揀

我淨係知佢番到酒店係咁吐口水

現實就係咁無奈

如果媾到 就唔洗做咁耐青頭

文筆好好 好好笑
加速

尼你老母

打左好多啦今日
聽日啦

等我都去脫青先！

樓主燒著左我搞到我都想去越南

：咁你叫唔叫雞呀
：好呀 咩質數呀
：有北菇有陀地 百五蚊全套
：試下陀地呀
：好呀

去囉 hk express好似又有平機票

有冇咁伏呀

150萬好貴喎.....我係芽莊佢開我100萬我都唔去馬(因為條女唔掂 )

樓豬個法包咁貴

聽說太理想的bombom總不可接觸...

你就好

我唔準你咁講

街邊檔一定唔過HKD 10

可能我又比人昆尻

同朋友A既經歷深表同情

希望幫到人

本來都唔覺好笑，因為依d經歷新手成日見

但睇到依句野又令我諗起一陣你返酒店先，我點一點頭，揮一揮衣袖，不帶走一片雲彩，吱一聲笑左出黎

開追悼會 哀悼佢個第一次😂

得一次渣？ 咁少

睇黎你係老江湖黎

佢唔肯承認佢已經失左身衣個事實

無錢 不了

笑死我
下年三月去峴港留名

唔好亂咁比人捉得到你的巨龍

我係絲打

咁唔好亂咁捉人巨龍

正評
好想食韓妹/越南妹

你朋友 真係陰公豬
下次唔好帶咁少錢喇樓主

兌返即係幾錢港紙？

樓主文筆好幽默，好想認識下你真人係咪都咁幽默

失敗的攻略
少年A唔好棄餒啊 聽日一定會好天嫁
BTW 樓主是咪無BOMBOM

叫雞，真係好撚on9出錢又出力

Live 左
黎緊8月中會去，但4晚酒店都係係da nang
如果想去埋會安是咪會好chur

唔會有呢個機會

痴撚線

百幾萬其實好少錢

韓妹通常圍威喂

佢驚比人打劫
最後真係比人劫色

四舊幾

真人矮柒毒

無呀

係 所以希望大家唔好再去啦

峴港去會安車程30分鐘咋喎

下次可能就係 EMMA 呢
邊個知

樓主下次一齊去 帶小弟去bombom OK?

你應該叫少年a帶你去

雞海迷途 回頭是岸

Emma只是一個傳說………

其實我諗俾到200萬應該有好貨色

太早比人睇底牌

會唔會係樓主自己去bombom話係少年A呀

清楚到咩燈光，幾多張櫈幾多張檯你都講埋出黎，斷估少年A同你講返經歷唔會細節到咁 ？？？

我鳩UP咋拿

又或者根本成個trip就無少年a衣個人...

個段好似係少年A自己打
樓主代佢放上黎

少年a打左個大概 我再幫佢修飾

留明

個處咁就冇左

笑到我仆街

係我累咗你...下次我哋一齊去越南好唔好？

出現了 我細細個就睇你d文
btw係累左少年a

叫雞不如 啦

追到live
D文筆好正

慘

DAY5

今日行程好簡單，先去粉紅大教堂陪少年a同耶蘇告解，之後去Han market睇下有咩買 由於我地間酒店係附近，所以就行過去 之前都講過，間教堂既斜對面就係個間伏bombom酒店，少年a一經過嚇到走都走唔切

受害人案發地點

由酒店行左10分鐘就到啦

可遇不可求

繼續有韓妹

扮自拍實影個條戰鬥格韓妹

無限輪迴

係到講下我既r囡照相大法，主要係有兩種 第一種，如果你係米八型男爆肌大j之流既男人，你就直接行過去條女到，一手攬佢埋黎等佢個頭挨落你結實既胸肌到，再慢慢係褲袋到拎部手機出黎，記著唔好拎咁快，等佢有時間可以感受你既肌性美 之後佢就會好自然問你，why so long？你就要答，oh, I thought my big jj is my phone！佢聽到衣到已經出哂水，到時你影埋閃卡都仲得。咁以上衣個方式我就無試過，因為我無米八無肌肉但jj係大既，所以就要用第二種方法。

衣個方法好簡單，就係首先叫目標囡囡幫你影一張相先，之後係交接手機既一刻，就懶係順便咁叫埋佢地一齊自拍 ，包萬試萬靈

easy！

之後我地就轉戰han market，入邊一樓主要係賣d亁貨，我地無咩興趣睇，就直接上二樓睇下有無咩老番衫好買 最後比我買左件老番nike dry fit，盛惠30蚊港紙，由於我覺得已經算平加上我唔識講價所以都無壓佢價，但我相信如果講下價會再平d

同街市無分別

都有幾多布

戰利品

買完之後就食左個快lunch(唔記得影相 )，就番番酒店換衫汁野去My Khe Beach昅女游水

學到野了，下次識做

你唔係用第一種方法？

我未試過叫人合照 d女見到我都走避不及

上年差不多時間去越南，計錯日子，原來係雨季，說好的陽光與海灘呢

我六月尾去好好太陽

好正呀

已正評
有冇巴絲去過河內
嚟緊會去幾日 想問下推介去沙霸sapa定下龍灣
同埋河內有咩好食餐廳
追過之前啲post發現去胡志明市同硯港較多 好少post講河內

續DAY5

咁番到去酒店即刻換番岩岩件dry fit就去沙灘啦，照舊都係搭的士 搭車過去都係10分鐘到，個司機好好人，臨落車個陣佢可能見到我d手手腳腳有d敏感（小弟患有永不會痊癒既濕疹 ），就同我講 maybe the sea water will make your skin better！我聽完差d喊左出黎 ，同佢講左thank you就落左車。而由於我太感動，我一路行一路回頭都同揮手，佢又係架車到笑住同我揮手，我覺得好撚warm

陽光與海灘

水清沙幼

婆娑樹影

臭bitchbeach真多水

我地到個陣兩點幾，太陽都幾撚猛，所以醒目如我緊係一撚早就搽左防曬廢事曬親 而少年a曾經叫我幫佢搽背脊，本身諗住屌佢老母，但見佢琴日咁撚可憐就忍住道氣幫佢搽

而個到係有locker既，而且仲會有沙灘椅出租，所以你見到成排沙灘椅既話就會搵到locker，所以唔係住海灘附近既你地就唔洗驚d野無位放 由於見到個beach實在太有衝動立即下海，所以相都無咩點影就出左去獻身
溫馨提示，想昅女既咁多位四點打後先好黎，而我目測大多數local都係著三點式(無圖)，所以其實個日下就雖然好hea都實際上好忙

係個到hea到六點幾，就沖身換衫走人食海鮮！出發前我問過酒店d姐姐，佢地介紹左一間都多local同遊客既海鮮大排檔比我，叫做Quan Be Man
一去到坐低佢就叫你mark低個枱號，個哥哥仲做哂手勢叫我影低佢，我初頭都唔知做咩事，係到話ok ok就算。之後出到去，嘩好鬼正，一大堆新鮮既海鮮擺係到，我唔撚食盡佢我仲係人黎？

好多人

價錢 利申無睇

佢就咁計既，佢個價就係以1kg咁計，例如1kg臭西10蚊，咁你撈左0.2kg咪比2蚊囉

企左係到

唔知咩黎

但係由於小弟係港孩一個，食親d海鮮都係煮好哂既樣，鬼知佢地仲在生個時係咩樣咩 於是我發動subway技能，勾引左個職員番黎之後開住google番黎既海鮮圖指住同佢講this this this，佢就幫我地撈哂我地想食既野。之後再同佢講番我地個枱號就可以等食！

我地叫左碟炒蟹，炒螺，炒蜆同埋bbq既蝦同扇貝，仲有炸魷魚(屌最後佢炒左比我 ) 仲追加左碟蒜蓉炒通菜 當然仲要嗌啤酒啦

想食炸多d

其實佢樣樣食材我都覺得幾正，咬落口都feel到佢地死前都有比左好多掙扎 不過我發現炒個幾味個醬都係差唔多，都係個隻酸辣醬，唔係話唔好食但係唔想樣樣都係咁既味囉 總結: 今晚一定好撚痕

這麼近那麼遠

最後比錢係131萬，個10萬係加工費

食完就番左酒店了 咁其實我每日個行程都包括同酒店前檯d姐姐吹水既，而佢個張前檯就zip左好多張個到d住客寫既comment係到，但比我發現到個到除左英文韓文日文同殘體字之外，係無繁體中文既，咁我就叫佢比張紙我又寫 等我幫港出聲

最後張紙係比我親手zip左去最顯眼既位

blur左少年a寫個d on9 comment

btw我同佢講我係香港讀art既，仲話個professor好中意我個隻公仔，黎緊9月會有個展覽展出，你估佢信唔信？

希望有人幫到你

估唔到突破200正評
真係多謝咁多位同小弟既厚愛
而故事都去到最後一日啦
聽日就會完啦

見到

三點式（無圖）

我個樣係

係沙灘影實在太猖狂

睇你篇野
先令我想去蜆港

如果胡志明市似唔似你呢到?
有個朋友聊我去 考慮當中

未放大睇之前睇左做 精子酒店

快去

除左無左個沙灘我諗其他都一樣掛

又幾似

原來唔係 ？
我無放大睇，以為樓主玩野真係寫精子酒店

HCMC現代化啲
有全越南第一間M記
同有越戰野睇
Btw小心比人昆錢

橘子呀

唔該晒巴打 如果對戰爭嘢唔太有興趣
整體嚟講值唔值得去?

我唔係自由行冇乜點去玩
如果去HEA下食下野飲下咖啡影下相都OK
最緊要係同一班FD去啊媽

你棵菜...

我都係下年三月去

一路睇一路笑

一路播緊呢首一路睇post
樓主文筆幾好

坦白講真係未試過比人話文筆好

樓豬好波！ 10月頭想自己一個去

去啦

一個人去好似好悶同危險咁

其實治安我覺得無咩問題
自己一個好似咩都方便d 由其係落bar識人 好似係

DAY6

歡樂既時光過得特別快，今日已經係係越南既最後一日了 我地諗住去番charm spa做埋最後既spa就番香港接受現實(搵工 )，但係間spa開10點，做完個90分鐘spa已經11點半，我地驚check out唔切所以就同酒店講可唔可以遲d check out，最後酒店比我地1點先check out

補番menu

有驚無險地做完之後，我地就番番酒店沖番個涼，之後就check out出去尻食

越南既韓式快餐店

平過香港

每人一個餐加兩隻炸雞，total 80蚊港紙

仲有海量既薯條

仆你個街，食完之後好撚飽 食物質素其實同m記差唔多，但個包好食d

之後見仲有d錢，就入左去睇下有咩買

咁我地就係搭UO既六點機，係酒店大堂hea到3點半就搭的士去機場啦 提提大家，衣程的士我地只係搭左每人5蚊，而我地第一日係機場搭左每人35蚊 諗起都嬲 嬲完就到啦

I dont wanna say goodbye to you

入到去決定用埋最後d越南盾佢，就去左間機場cafe飲野，諗住hea多一個鐘先入禁區

airport cafe

我最後用淨1000蚊vnd

其實係highlands coffee

咁我講過我最後一日識到個越南妹，其實就係衣個cafe到識既 咁話說我坐低左之後，就周圍scan下睇下有無靚女，點知比我同個到個職員妹妹對望左一下，跟住我向佢點左下頭就繼續scan

點知之後我飲飲下野個陣，個職員妹妹就行左埋黎叫我地填問卷，問我地覺得間野有無咩改善空間，但係素來劣食既我撚知點改善咩，咁我立即發揮尻up精神話間野不得了，perfect！

張圖係我5分鐘前叫佢sd比我既

咁佢可能覺得我太on9，就問下我地係邊到黎呀，覺得越南好唔好玩點點點。咁我緊係打死都幫越南打哂飛機啦咁峴港衣碌尻又幾好劣既，之後傾左陣佢話要番去做野，竟然主動提出交換contact，仲話下次去峴港要帶我周圍去玩咁話 利申 到宜家都仲有同佢傾，仲介紹左佢玩5p仔最中意用既telegram添，嘻嘻

hea到咁上下就要走了

要行了

最後delay左一個鐘

上機了

輕輕的我走了 正如我輕輕的來

Goodbye, Vietnam

晏少少打埋個後記就正式完結

Highlands coffee係越南local brand 冇海外branches 可惜個陣趕時間冇試到

普著通通啦

屌…條女冇圖?

講咁耐

條女冇圖?

圖呢

後記

講真一開始想打個遊行個陣，純粹係想記錄番自己去旅行既趣事，因為過往我既旅程都遇到好多幾有趣既經歷，我怕我個腦廢得濟會唔記得哂，所以就希望寫哂出黎等自己唔會唔記得。無諗過寫出黎會有人睇同埋咁多正評，小弟真係受寵若驚，想係到多謝有比正評同埋有幫我推post既咁多位義氣仔女。我承認我見到正評過200個陣忍唔住射左

峴港其實真係一個幾舒服既地方，陽光與海灘有，夜生活有，而且靚景亦都有，加上當地消費又平，所以我諗我有時間都會再去，可能會係個到hea番兩三日。 不過我諗我下次去既東南亞國家會係柬埔寨，到時睇下會唔會再係到打遊記。

個post唔經唔覺都打左個幾禮拜，雖然唔係一個長既時間，但係不得不講我係有少少習慣左每日一起身食完飯就打文衣個行為，但係衣個廢青生活好快就要完結，因為樓豬我應該有人請了，要番工做狗了

最後希望大家睇完我衣個遊記之後都會想去下越南，雖然個到都有d人會昆尻你錢，但我相信始終個到都只係一小撮既害群之馬，更多既係好熱心好友善既越南人，就好似個位車我去海灘既司機叔叔咁

好，再次多謝大家肯花時間睇小弟既尻up，我現在宣佈，[不漏洞奶] 峴港六日五夜尻Fing之旅衣個遊記就此告一段落

我愛樓豬

補返正皮先

我都愛你

越南係衰在要簽證…同埋飛機個時間又麻麻哋…

簽證宜家33usd就有了

幫樓主推，樓主我愛你

唔洗再推了...

你買左幾號

等埋你既柬埔寨遊記！

樓主搭的士都係係酒店叫定周圍截架？

Ok wor

一次過睇哂

你可以download GRAB衣個apps 叫call車
好方便的
樓豬因為個電話卡第一日就收左皮所以用唔到

你個名都好ok

有排

好俾面

上個月去完芽莊嚟啦，比較之下都係鍾意泰國多啲

最抵係識到囡囡

想推你呀！！！！

下次去峴港啦

岩呀

幾時再去搵返starbucks女女

show blocked user - 月光巴蟲

等埋你一齊去

想問下個邊兌錢麻唔麻煩？係咪一次過係機場兌晒？
有冇銀聯ATM禁到錢？

Po多啲佢

唔麻煩 我係機場兌左先
之後唔夠就去左韓市場格離d金鋪到兌
個到港紙都有得兌
而個到好似係有得係atm禁錢既 不過我未試過答唔到你

你自己去識啦

Po你個個 加密

會嘅……但要排期

黎緊都想去峴港
溝通方面難唔難
睇D圖又好似都幾多中文

睇你食咩野
食地道d街邊鋪咪難溝通

樓主，黎緊9月去，俾果條女contact我，得唔得先

人在峴港，搵Club都冇資料嘅屌。

噚日去咗Sky36，好彩識到兩件日本妹

kimochi desiga?

身材OK，但我、我朋友、仲有個越南佬問佢歲數，三次都唔同答案

黎緊會9月中會獨遊峴港 第一次獨遊好緊張 有冇人或樓主可唔可以交流下心得

btw,樓主買果隻電話卡係咩類型 淨係上網果啲? (好少去旅行

Sorry for 1999

仲有係咪可以跟樓主帶一張證件相就得 因為簽證嗰個網話要2張 ，同埋嗰邊係用咩插頭 兩腳？

屌你老母 影多張有幾難呀？
咩插頭上網揾都揾到啦
放完暑假未

未 就開sem

一張搞掂，兩腳圓頭

而加去緊會安，樓豬個遊記比左我好多

*幫

玩得開心d啦

去左Ching你介紹果間waterfront restaurant l!
好好彩唔洗book有河景位！！

多謝ching個遊記解決左我唔少麻煩！！

想問下峴港多唔多去占婆島浮潛既團 上網見啲游記多數都係會安報

搞錯

答你唔到喎我無留意

聽晚走，搵緊地方boomboom
不過同行fd子都唔去 自己一個又淆淆地

夠薑既你咪去教堂斜對面luxury hotel囉

諗住問bell boy 邊到有得bom
但隔離果兩間spa定massage10點就收皮